狗改不了吃屎， 最後咪又係忍唔住射TG

多謝黑警制造仇恨， 令運動可以繼續
本身大家都開始迷失， 一粒TG射返醒所有人

旨暴製亂

本身幾驚黑警真係會冷處理
依家有不反都射， 多謝助攻

今日極多green object，而且企到好埋
搏開片
點知大家咁忍得，唯有鳩放

以暴製亂

所以狗係改不了吃屎

多得傻強

幾時話過要忍

起因係乜？

梳士巴利道近太空館果度射左

傻強成功爭取只暴製亂

想射

有tg 我們才會記得警暴至五大訴求

唔駛怕聖誕新年會完到

仲話connect底下階層
轉頭班失控狗就射雪糕叔叔

想贏番民意？算鳩數啦

食屎狗！！

比市民鬧左2粒鐘

毅進仔， EQ低

now 影住有隻狗推個女人仆低

笑話黎 企係行人路叫人上返行人路
然後再剷入遊行路線話人非法集結
我真係睇唔透

好似係黑警入站口狂噴椒， 中左暈低左

佢真係唔撚識

其實好意理解， 班狗唔抵得我地咁多人
佢哋就冇人撐做condom
嬲嬲地就射TG

唔係
17:04:56 喺尖東站一野推個女人

我岩岩都睇到...屌..隻狗推完人 又走撚左去
警察係唔係真係大撚哂呀

推

仲未有人用無人機掟通渠水，示威者真係好仁慈

唔食子彈，唔火燒全家係唔會驚
人權法開始講個陣已經講咗，不過香港人唔會信

正

一堆老人細路照放tg

頭先尖東海旁有粒TG直射入人群中間
我屌佢老味現場好多大家大細

射你要理由？

佢地知到你無辦法制裁佢哋

佢哋覺得真係

又蒙面又唔show委任證冇人捉到，仲要有成咋架襯

班人渣癲架！
佢地係咪唔射唔安樂

狗改不了吃屎呢句夠精警

狗改不了吃屎，呃多多錢都淨係識返深圳食屎

狗改不了吃屎！

根本最唔想運動完結就係呢班綠色制服暴徒→呃飲呃食，日日蝦蝦霸霸，又有補水逗，冚家惨快諗D死全家啦！

騎鐵馬撞人果個殺人犯都復工
基本上佢地做咩 高層都wfc

而家先啱啱叫通過咗，都唔知會點制裁同幾時制裁，不痛不癢，尤其是是前線基層低學歷，識q咩

大家記得要100%和理非呀！
同埋雖然前線開始缺人
但係危害到手足都唔洗打人架
淨係自己人食彈個畫面咪好靚
唔講啦好嬲 去食元氣先

果然係狗改不了吃屎！

想聖誕新年繼續?

就係班冚家產製造混亂

狗性難移
快啲驅散尖咀啲蝗

改乜鬼姐，你估個d所謂譴責有用？
一日冇狗死佢地就唔會驚唔會改

又呃多D OT錢

又可以有淺藍變黃

國際戰線
有不反都射TG

不嬲人權法都只係針對高官,
班警甴撚有錢走資咩

比tg煙醒曬

低級差佬又無名無姓，你點制裁？

TG回魂丹

班狗咁弱智識閪冷處理咩

忍唔住射了

根本最唔想完係佢地，無限濫權，殺人強姦乜柒都冇事，又有ot錢，一定唔完d condom都唔可以丟住

鄧炳強 ： 和理非人數減少 今日人太多要驅散一下

有人係天橋dom雜物同石頭 落去

係時候制裁鄧炳強同黑警

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

鄧小強：今日和平遊行懷疑會影響警察生命安全、我哋有權作出驅散拘捕

狗性依然改不了 已經可以拎去人道毀滅

射上癮
最低武力已經冇人再講

食到應一應 好多人係冇豬咀

今日屌到班狗好撚爽
班狗個樣谷住谷住

又射二噁英

又要批張廢紙
又要舉藍旗

千祈咪撚因為tg集體跳落維港, 到時淋病, 小強真係都唔撚掂

係

求下班警狗射到去立法會選舉

Christmas等攬炒
啲商家真係多謝你

你就真係識q
愈有錢有勢愈易避到制裁
而且制裁根本對武力型衝突緊嘅地方無乜用，制裁只係軍力超強又唔想打仗嘅國家搞比佢弱嘅國家手段
而家第三方幫你搞效果可想而知，唔識唔緊要，唔好衝出來柒啦

啱啱睇LIve 見到有個操普通話嘅男仔
比黑警搶走左個袋

真係製亂

分化撚 一早block撚咗你喇

淨係有警棍嘅話根本就唔夠打
會變成好似大陸版武警咁

Push

我都以為勇武會開拖 起碼會掉下野咁
點知係警甴掉tg先

扮傻狗玩完尖東
依家就去咗尖沙咀撩人隻揪

屌佢，諗住鳩行完場返屋企，點知咁都有得食催淚彈。

班狗咁樣拉仇恨值

佢哋啲eq/iq都好低，畀人屌2屌已經舉旗

如果有「暴」，班狗點claim ot費，梗係唔想佢停啦

現場淨係人，
開拖其他人走唔切

D零售飲食諗住等聖誕翻身
依家?
去多謝D狗啦

留名睇塔利班記者會點解釋

神解釋

喺iSquare冇舉旗又開槍射鳩嘅老人家

俾人鬧兩句又開槍

咪係，琴晚仲見到個post 咩民意轉向政府，又話咩支持解散警隊既人數少左
我想講：收皮啦，我一定抗爭到底，直到五大訴求

風向師 : 客氣左好多

佢地話最好玩幾年，夠錢移民

聖誕倒數 除夕倒數 農曆倒數

Be Water Act 唔止一條法案

就係冇辦法。所以高層都㩒唔住，焗撐。

真係企得好撚埋 直頭當自己雪糕筒

而家好似前線警都唔敢開tg, 用番胡椒球算

笑而不語

呢個係雙方都想要既結果
呢邊係靠警暴延續運動
對家就為左呃ot

繼續近距離對冇裝既市民開槍

以為民意會逆轉，點知輸到仆街
再諗住你班人贏左區選實無人出黎，點知仲有咁多人仲要當面串鳩佢地兩位鐘
eq低咪要開戰

下 咁都叫鬧？

繼續發癲
繼續無差別攻擊
繼續惱羞成怒
成班社會垃圾阻街

黑po唔會放過任何一個放TG既機會

九改不了吃屎

聚人好方法，邊個俾你普天同慶呀

Exactly

覺醒煙

有人話今日俾和理非主導。要開花等佢地行完先

今日夠和平啦掛。之後又點。

點解重有和理非幻想有和平遊行？

和唔和平根本唔係我地決定

開花係咪要成為歷史

就係要呢啲

黎明行動 聽朝重啟！